法蘭基迪莊

Frankie De Jong

唉

巴塞勁撚到

估唔到咁快適應到踢巴塞